Podrobné zadání SP:
  Sentiment analysis. Comparison of different approaches to solving the problem of binary sentimental analysis using the example of data on movie reviews.
  V této práci zkoumám úspěšnost binární sentimentální analýzy (úkol klasifikace) pomocí různých metod reprezentace textu vektorem (word embedding), různých metod selekce příznaků a regularizace,
  různých klasifikátorů a různých metrik vyhodnocení kvality modelu.

  Mentor: Pawan Kumar Pathak

Pokyny k dotažení potřebných velkých dat:
  Původní dataset byl stažen z kaggle (https://www.kaggle.com/lakshmi25npathi/imdb-dataset-of-50k-movie-reviews).
  Práce se zkládá ze dvou hlavních částí - předzpracování dat a vyhodnocení kvality.
  Předzpracovaná data ukládám do souborů a ve druhé části práce je z těchto souborů načítám.
  Soubory jsou dostupné ke stažení na mém školním Google Drive (https://drive.google.com/drive/folders/1n6VJJkksu1Y5yHyfDlEyf9lOhSQnus92?usp=sharing).
  Jupyter notebook s řešením je také dostupný v Google Colab (https://colab.research.google.com/drive/1B2ilHrmXN0owdEvQLFTKFUAe6XTY_RkZ?usp=sharing).

Pokyny ke spuštění:
  Práce je spíš teoretická s praktickými experimenty. Žádná spustitelná aplikace nevznikla.
  Veškeré zdrojové kódy je možné spustit v jupyter notebooku na Google Colab (nebo i lokálně).
  Je potřeba zadat pracovní adresář (proměnná PATH_TO_ROOT) a umistit tam notebook a soubory s daty.
